仲有冇HKBN 78蚊plan 免行政費

如題

同求

有冇HKBN sales?